城市論壇台下共狗襲擊講者？

大家估下台下班愛國廢老會唔會衝上台襲擊？

有游蕙禎同吳思諾

臭貓會衝上去奶腳&see腳板底

開始味